各區交通燈癱瘓真相？

咁岩碌facebook見到，好似無乜人講過，不過無factcheck，有冇知情嘅巴打講下。

我係銅鑼灣返工都覺得有啲奇怪，好似有啲燈星期二都無事星期三熄左咁，但係又無太留意。

有知情嘅巴打可以講多啲

姐係話政府:
1.唔驚你破壞交通燈
2.想抹黑示威者

所以要搞就搵其他野搞, 隧道收費站可以考慮(人人免費過隧道)

其實落去銅鑼灣廣場樓下枝交通燈望下...
我見唔到有破壞過.... 咁點解會熄左?
明喇

去過銅纙灣參觀，紅綠燈及附近控制箱唔似有被破壞㾗跡，究竟係點切斷電源呢？

之前有講過話唔知咩有個箱控制哂附近啲交通燈嘅，但唔知有冇巴打跟住做。如果係比人屈一定要廣傳澄清下。

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

[請廣傳]8月5日當晚荃灣交通燈熄曬唔關示威者事

係有個制箱的
同街燈同理